就算醫護唔罷工，都應該要爭取同黑警相同或更高待遇

7個月過去，黑警無死過一個
但係日日企係到，甚或坐喺到就賺到幾倍所謂OT 津貼。一個月閒閒地都10萬8萬，低付出高回報，無風險，犯法又唔洗付責。

憑咩拎咁多人工？

相反，我地睇下醫護

1. 高風險
中咗支那肺炎隨時命都無，醫到身體都重傷

2. 高Workload
On call 36小時就真係隨時做足36小時
休息？隨時無

3. 會被問責
早幾日屯門醫院個Patient無入到負壓房
比人屌到要出嚟Say Sorry
陣間做錯少少又話Record 留7年

呢份工高風險低回報仲隨時命都無，點解仲要同你博？

所以，要爭取疫症時期 人工3倍起！不論是否isolation ward！

醫護，罷工！
香港人，罷工！
齊上齊落
光復香港，時代革命

反送中運動續集：口罩革命

獨立最佳時機，香港人，把握機會，反佢老母！

香港獨立，港中區隔！

反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母

自推20連

就算醫護唔罷工，都應該要爭取
唔罷點爭取？

本來就應該高至少一倍，係個廢柴政府欺負好人！